原來巴塞個丹比利又傷咗 今季收咧..........

巴塞買佢果陣
用盡d賤招
依家食晒回力鏢
仲有古天奴
真心笑9死
由一開始想買華拉堤 中回力鏢
中到今日
幾億倒落咸水海

英超利物浦今季氣勢勁爆，喺英超帶出成條街，上月又贏埋世冠盃，絕對係全歐洲最火熱球隊，相信唔少頂級球星都會想成為當中一員。其中今季喺巴塞隆拿搞出大頭佛，遲到練波同傷患不絕嘅奧士文尼迪比利，近日就竟然公開點讚一段球迷喺社交網嘅改圖轉會傳聞，只見入面有迪比利着住「紅軍」波衫慶祝入波，唔通佢想向「紅軍」自薦加盟？

基士文其實都冇岩佢既位踢

踢442先岩佢